當年金鐘M記既連登仔們 今時今日到底佢地有幾多個係同路人?

我知道呢個話題係好無聊

但我認識其中一個有份出席既連登仔

而佢係仲有同當時金鐘連登仔眾聯絡的

佢講左好多野比我聽

想知再講

hehe

推

88無人理個班連登仔

lm

反正張相咁易搵，我遮咗樣都無壞啦

快啲講

有無人做左狗

講

屌 快講

認得站長你個名

連登七本槍